\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[left=2cm,right=1.5cm,top=1cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{cmap}
\usepackage{comment}% Почитай
\usepackage{xparse}% Для доавления новой строковой команды
\NewDocumentCommand\NameDis{}{Системам искуссвенного интеллекта}%Название дисциплины в дательном падеже
\NewDocumentCommand\SemNum{}{5}%Номер семестра
% \usepackage{tikz}
% \usepackage{pgfplots}
% \pgfplotsset{compat=1.9}
% \DeclareMathOperator{\arth}{arth}
% \DeclareMathOperator{\arcth}{arcth}
% \DeclareMathOperator{\Ln}{Ln}
% \DeclareMathOperator{\Arg}{Arg}
% \DeclareMathOperator{\e}{e}
% \usepackage{color}
% \usepackage{xcolor}
% \usepackage{listings}
\DeclareMathOperator{\n}{$\par$}
\begin{document}
	\begin{center}
		{\bfseries Дальневосточный федеральный университет}\par
		{Школа естественных наук}\par
		{Домашняя работа по \NameDis\space(\SemNum-й семестр, прикладная математика и информатика)}\par
		{\bfseries группа № Б8303А, Федоров Константин Сергеевич}\par
		\textit{16.09.2016}
	\end{center}
	\subfile{Subfile}
\end{document}
